想做TVB記者

好耐冇睇CCTVB 諗住聽日單野咁重要應該會有d新聞睇下啦 DLLM咩都冇提過 明明係YouTube好多訪問都見到tvb支mic 原來裝飾黎

相關報導出到街至奇

去扮工好爽 音都唔洗錄

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑